中國人翻牆睇香港電視台 要令佢地睇有線而非cctvb

有線中國組

【社運效應！內地翻牆機頂盒銷量急升】
【市民：內地新聞只報道香港愛國者】

最近香港反修例示威不斷，不論是官方媒體或網上文章，提到香港局勢，不外乎都是一面倒強烈譴責，但內地民眾是不是照單全收？有廣州市民就對於內地流傳的消息半信半疑，抱住求真的精神，鋌而走險購買翻牆機頂盒，直接觀看香港本地電視台。不只是市民悄悄買回家，甚至許多餐廳都安裝了機頂盒，香港各間電視台的新聞一覽無遺，連機頂盒店舖店主都直言：「最近生意很好，每人都來看新聞，星期六人最多！」

#反修例運動
#翻牆機頂盒
#我要睇新聞
#記者成功在廣州睇有線中國組
#在餐廳叫人轉台就睇到
#有線中國組